六一二 patreon 總籌買起港鐵

總籌支助12/6每個請病假港鐵車長1000蚊醫藥費 其他支助612買物資

唔好問點解patreon 因為最快過數

未做好 麻煩大家被d意見點改曬d caption
同埋求教如何開啟 charge up front

成撚日話一人一蚊都掉撚死你 希望可以成真

主要目標係要設立基金支助日後每次示威
顧名思義 hk protest funding
雖然係好草率咁整處理
但係希望和概念有效

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

推

推啊

點確保啲車佬收到錢

所以集思廣益

先唔講本身呢個idea on9

一日半時間 咩計劃都無淨係話籌錢
點contact職員無講 有冇人肯收又唔知
你話你自己係車長工會代表之類我都可能信

我捐比泛民籌款箱好過比錢你投資移民

當筆數夠大既時候就要經銀行，請考慮埋政府唔會放過呢d戶口

屌你老母咁撚多屎橋嘅你

【集思廣益】假如有人買斷香港嘅一蚊銀會點

就係考慮左patreon可以入paypal 再 transfer 唔需要經銀行

我又諗 平時一個人跳軌都搞大半日

其實從來都唔係有無可能嘅問題
而係大家肯唔肯去做肯唔肯去試

又係d集資騙局

我都要請病假
邊個資助我？
其他人請病假邊個資助佢地？

屌你 個撚個都係仙人咩
成個目標係設立一筆基金
黎支助香港每一個示威

目標系買起港鐵

淨係叫人捐
捐比邊個唔知
自己收埋幾多唔知
幾多人收唔知

無鳩啦啦捐錢比放假司機
仲要唔知真捐定cap淨先捐

其實會唔會你就係司機

其實想搵一班有心人幫手管理
但係頭先先整好未搞掂

未搞掂
我捐比你把鳩？

咁撚樣都cap水